所有人都证明，他明显的善良激发了这个男孩的完美绰号，他将成为一名完美的警察。 在被谋杀警察的阴影下|迈克尔·戴利| 2014年12月26日|每日野兽 
 西非数以千计的埃博拉幸存者可以证明，他们可以——而且经常——完全康复。 虚假，危言耸听的埃博拉指南Abby Haglage | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 她的父亲在布鲁克林的法庭上见过她，可以证明这一点。 2014年11月8日，奥巴马为Next AG挑选了一个安静的拳手，一拳重拳 
 Yelp上的评论证明了经常光顾Orchard胸衣中心的人群是多样化的。 纽约最性感洁食胸衣|Emily Shire | 2014年8月20日|DAILY BEAST 
 任何熟悉四年前事件的人都可以证明这一点。 决定2:勒布朗·詹姆斯再次搅动世界|马洛·斯特恩| 2014年7月11日|每日野兽 
 它既足够有形，足以证明人类存在，又足够透明，能让天体的起源散发光芒。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 在我看来，陶锡格在作曲方面确实具有非凡的天赋，尽管他留下的作品不多，但却证明了这一点。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 绅士杂志上有一长串的桥梁和教堂的名单，证明了他的声誉和技巧。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 他是一个专制的董事长，他的兄弟董事们——如果他们现在还活着的话——我肯定可以作证。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 如果这封信被保存下来，印章就会附在上面，以证明它的真实性。 罗马人的私生活|哈罗德·惠茨斯通·约翰斯顿